星期日，全球唯一大型遊行集會，有冇得諗？

主題：祝福全球人類能夠盡快擊退疫情，譴責中國隱瞞疫情，為香港政府不作為及垃圾施政抗議
dresscode：口罩+透明膠file面罩
細節：請出招

一人2000

暴動 十年

以後唔洗出嚟了

集結不嬲都犯法ga la
但都係完肺炎先
完左多人先安全

就係而家疫情咁嚴峻都出嚟先至最搏得全世界關注
用肺炎做議題就connect最多嘅人
時機過咗就冇架喇喎

老戰開花 重現盛世？